點睇戴白色眼鏡眶既人?

第一眼俾你咩印象?
講緊既係成年人 唔係細路
一人一句comment唔刻

多數毒撚樣

性格一定好閪

變態

戴眼鏡已經係毒撚樣 ，除非靚仔

第一個諗起依條傻鳩

same

性格閪 自以為是 自我中心 度叔

迪偉症後群